{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 S468풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約する際には、次の事項に注意する必要があります。 青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対不可であり、この場合は払い戻しもできません。 リアルタイム予約の特性上、客室予約状況が100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルごとに異なる場合があります。 最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しできません。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損または紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 午後21時以降の予約は確定予約を保障しません。 予約した客室はスパ/ジェット機と個別バーベキュー利用が可能であり、一部屋当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 客室内のWi-Fi使用及びオーシャンビューカップルルームは禁煙です。 プールビラは個別プールがあり、利用期間は2023年6月12日から2023年9月17日までです。 売店とコンビニは車で約5分の距離にあります。 屋外プールは横8m、縦2m、水高1mです。 利用するために日常着を準備すればいいです。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約する際に注意するべき事項はありますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対不可であり、この場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムに一致しますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、客室予約状況が100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約は起こる可能性がありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって変動しますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何に責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損または紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約は確定されますか？",
            "answer": "午後21時以降の予約は確定予約を保障しません。"
        },
        {
            "question": "特定の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "予約した客室はスパ/ジェット機と個別バーベキュー利用が可能であり、一部屋当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内のWi-Fi使用は可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "オーシャンビューカップルルームは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールビラは個別プールがあり、利用期間は2023年6月12日から2023年9月17日までです。"
        },
        {
            "question": "近くに売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニは車で約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "屋外プールは横8m、縦2m、水高1mです。"
        },
        {
            "question": "どのような服装で利用できますか？",
            "answer": "利用するために日常着を準備すればいいです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 680
    }
}